Highlight前Beast 係我唯一鐘意嘅kpop男團嚟

我好傷心 有無人明

唔知會唔會解散
但係無咗龍Highlight就唔完整
男人本應唔會睇男人 而且仲要係韓仔
但對我嚟講 Highlight唔同
佢地好努力好有才華 全隊都唱得
live又stable
佢地一路走來咁辛苦
而家俾條淫蟲撚屌搞到一朝喪

我個心好痛呀
有無人明

完全唔明點解要退 最衰都係個鄭

唔係冇左龍唔完整
係冇左就一定散
正如beyond 冇左黃家駒
一樣收皮

只不過有份睇又無周圍send
咁都要入佢數

話龍個啲人係咪無睇過咸片先
係咪全部都無睇過啲俾人偷拍嘅野戰片先
講呀你地講呀 我俾你講呀 屌你老母

但係佢出晒聲明講大話都幫唔落

做多左啦龍俊亨
明明就黎入伍
出返黎又一條好漢
依家一退就番唔到轉頭
入番團又一定會比人話彈出彈入

佢之前澄清 係澄清自己唔係個group
其實我覺得係 around us太快幫佢澄清咗
所以搞到前言不對後語

但我真係覺得不至於要退group

你係講得啱嘅

利申:我就男人黎既 我想講
前beast真係無撚敵
唯一會睇既男團
唯一會買既專輯
Rainy days
good luck
12:30
drive 龍神個rap 前奏
goodluck
1230 time
ordinary 全部都有買
點解宜家搞成咁
點撚解!!!!!!!!

我都覺 都就入伍
雖然我明佢唔想連累隊友同公司
但真係唔使去到退隊
Highlight點算呀

好撚傷心
追咗七八年
無咗龍同成隊散都無分別

之前群希大咪無事 堆咗jjy堆就瀨晒野
識揀朋友真係好重要

其實我無追得好勁
只係一直有買佢地cd 支持下

真係無諗過 失去呢一刻 會痛成咁

好唔開心

真心感全世界睇咸片個啲都要拉去槍殺 我個龍俊亨好可憐

隔離post係咁話唔係普通咸片
話係咩偷拍強姦片

而家條片有流出咩
佢地有睇到咩
又知係強姦片

講真 有片送上門係男人都會睇
加上佢地又係fd點會去告發他。。

好傷心

佢睇嘅係真迷姦片唔係av喎大佬

其實都仲未睇哂佢d對話

若果佢d對話曝哂光 就知佢本身係呢件事既立場係食花生知道只係費事出聲 定佢根本覺得無咩野 本身都做開睇開 只係佢無咁得閒拍片
一開波就話唔關事又話混亂又呢又路 只係因為佢唔知呢刻自首正唔正確

Btw朋友好鐘意龍俊亨 成日聽佢地講beast highlights 有幾努力

我想知sbs仲會唔會繼續做佢
萬一遲下再多啲對話爆咗出嚟 真係有機會翻唔到身

認同

盲粉就係係呢啲

於我角度
睇偷拍強姦而不報 同 睇人偷拍扑野而不報
兩個性質差好遠
因為後者 個個人都會咁做
但前者就真係有道德問題

如果有實質證據顯示
1. 佢睇個條片真係佢個friend迷姦/強姦緊條女
2. 佢有based on條片講過啲侮辱女性嘅說話

如果真係有，我真係會支持佢退團

我都只係想要證據
唔想有人估下估下 為反而反
咁樣做低我睇咗6年嘅idol
如果咁樣維護都要盲撐 我無野好講

其實啲報道仲未報係邊條片
因為鄭俊英都拍過好多片
有機會係迷姦，有機會係喪禮果條(如果有拍到片)
都有機會係之前告鄭俊英果條女嘅片
甚至其他題材
所以真係要睇定啲先決定屌唔屌龍俊亨好